3大媽變「關愛座管理員」 拍片狙擊腳傷少女︰要放上網

3大媽變「關愛座管理員」 拍片狙擊腳傷少女︰要放上網

關愛座爭議無日無之。近日有腳部曾動手術的女學生搭港鐵時坐關愛座，誰料卻遇上3名自稱是「關愛座管理員」的大媽「圍剿」，更被追罵到落車？

有家長在網上討論區「親子王國」講述事件，指上周六（25日）中午12時許，其女兒與同學一同乘搭東鐵線前往紅磡。當列車駛至九龍塘站時，她女兒坐在關愛座上休息，其他同學則坐在旁邊的座位上。

有3名年約60歲的大媽其後上車見狀，「以言語不斷詆毀，大致說現在的年輕人缺乏公民教育，不肯讓座給老人，應要再教育」。她們更自稱是「關愛座管理員」，「代表不知甚麼機構要監察現時關愛座的使用情況。」即使列車抵達終點站後，3名大媽仍繼續在月台教訓他們。

關愛座女hunter

比人講左咁耐 都唔敢駁一句？呢d垃圾大媽癡老邁老固然可恥 但係呢班「受害者」都係助長左佢地d西格出黎

我而家當關愛座係普通座咁坐
夠膽咪影我 反正影人個個一定比人屌返轉頭

晨早就話要取消啦 公民教育做得好見人有需要自然會起身讓人

我搭親地鐵都專揀關愛座坐 睇到周圍啲人眼昭昭又唔敢出聲就開心

精神病人都識組隊

座位正常價

企位有八折

d妹下妹下就會讓都唔座